[集思廣益]五音不全嘅人唱k應如何自處?

次次同親一班唔算太friend嘅人唱k，成日都被人問做咩唔唱歌，真係唱又柒，唔唱齋坐又柒

五音不全唔准唱K

跟唱咪嘴

唔太Friend 就咪撚去啦

唔唱咪隊下酒

夠厚面皮不妨照唱 當自己諧星

唱周柏豪啲歌啦

諧乜星
好多歌手live都係五音不全

好多時約完到左先知要做咩
唔通佢地一決定去唱k就借屎遁咩

開伴唱

fd嘅，直接屌鳩我都還好
最怕我鳩唱佢地咩反應都冇自己玩手機
諗起都尷尬

練囉